香城公民媒體告急！希望大家幫手like同share！

鑒於近日疫情嚴重，本台記者們開始生計受到影響，入不敷支，面對營運開支及器材損耗更令我們面臨困境。

作為一個義務公民媒體，我們深信不接受任何物資及資金上援助，更能令大家相信我們所報道的是事實及真相，並不會以新聞價值高低來判斷是否報道該事件。

本媒體一如既往是屬於香港人的公民媒體，為真相而活，我們願意冒險去尋求不誇張、不失實、不做假，全力展現真實，把公正與公義具現化在香港。

現時，記者們仍能用僅餘的積蓄勉強支撐整體運作，若情況持續欠佳，本台將考慮直接停止營運。

我們在此懇請大家，幫忙分享及讚好，讓更多人能認識我們香城公民媒體。

—————————————————————

香城公民媒體

Hong Kong Citizen Media

Facebook：

Instagram：

其實好多獨立媒體都好有心報導真相

希望大家share出去同叫多D人like 佢地page

咁先可以有多D媒體同紅媒抗衡

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

眾籌住幾十個頂住先啦

佢地都唔想人課金

推

我仲諗住課金
你靠CLS 無乜錢返到

已like同share，有事就眾籌頂住

希望佢地遲啲開課金啦，咁樣唔捱得幾耐

真係冇課金真係好難生存

唔課金 點頂啊 我要用金錢魔法

咁其實錢就係用咁多就用咁多
多啲人睇 佢哋啲錢先用得值 唔好嘥
咁多間媒體都要加油

比少少錢支持下都好

課金呢？

Push

支持like咗佢地個page 希望佢地睇到

暫不接受課金
唯有叫多D人like佢地page

宜家咁多間媒體 一收課金又俾人話人血 無錢就唔好搞
真係唔搞好過搞

CLS無乜人可以咁堅持
咁既時勢都只係R like仲想點

好多真係靠自己買器材
比多D支持佢地啦盡做

真係好有心

除左佢地 有冇其他網媒仲係清泉

好多學生報都係靠自己

個fb page無左？

有係度
可能條link出錯

美羊

好耐冇見

push

524 sogo 見

一定

幫手推一波～

樓主條Link有問題

我都係照copy
btw thanks bro

like share

建議課金
如果唔想既話, 又或者可以有無咩器材需要支援, 等有心人可以考慮捐物資/ 器材support?

推啊

最慘課金又好，求物資都好，都係會比人話人血。

Pish

啱呀...雖然的確有人食人血，但係捉人血嘅風氣真係打低左好多有心人.....無錢點持續落去

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

有啲人仲會話無錢就執柒咗去啦而家咁多網媒，多你一個唔多。仲叫自己做同路人

無得搞，其實家長都唔介意捐
啲人實會話，咁多新媒體，無錢就唔好搞啦
唯有尊重佢哋，努力Spread去tg, facebook個啲

佢地暫不接受任何物資及資金上援助

做好自己就得

幫到就幫

大家盡做

其實都可以用自由訂價donation嘅方法，感覺最易接受...一係就要靠賣廣告

有冇人知可以點課金？

希望佢地見到

暫不接受課金
手足咁有心一係試下fb inbox佢地

講咁多做乜？拿拿聲有冇官方轉數快account ？

佢地好硬頸唔比人課金

樓主推條 link 上置頂，唔該

pinned

借位

同路人寫文同搵各樣資料都唔容易，除左日日要用唔少時間整合同搵原始來源外，平時仲要比藍絲打壓

比個like同share下黃page同路人，要喺網路上生存已經唔易，少一個就會少左一個架喇

呢個正嘢

美羊美羊

幫拖

終於有援軍啦

辛苦狗哥

香城公民媒體好正㗎

Hong Kong Citizen Media

Facebook：

死link喎

pin左

課金俾佢地 又會有人鬧佢地食人血
香港人一有錢銀上交易就會發癲

我地要珍惜清泉

咪死頂啦 執柒左我屌死你呀

推下

阿狗手足

小事

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

push ah

已失效

係度呀